[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#317

1001

邊撚到盲反
係睇住嗰班垃圾fans反

Sneaky 頭兩批甩左8隻

Pizza妹搶2搶輸kaisa....

屌 等rng輸左先慢慢笑啦

上次MSI又係咁嘈
今次world又係

HEAL

岩

支持geng變水鬼

UZI嬲嬲豬?

睇比賽講政治真係on9

Bin我算啦

唔好互咬

睇比賽啦 嘈咩姐 打得好睇咪得囉

sneaky又要爆線

4批兵甩15隻...

啲兵數

嘈夠未

Pizza推線咁勁都唔敢搶2 比塔食哂
打撚咩

茶走巴好慘

希維爾輸好多下

泡死全家就得了

diu做mud 9突然多左咁多on9仔

Show Blocked User呢句野都出現幾十次

sneaky???

推得勁就中karsa計

UZI搞咩黎

好彩sven 黎拎番d優勢

如果VIT下場輸比雲九都係出唔到線
大家睇定啲先 唔好跟車太貼

SNEAKY 都有打撚到UZI 變傻鳩既一日

你未必係
雖然我都覺得拎優勢對都係度吹既人好煩
但唔比人慶祝同講on9理由反既人更柒

同mata隻牛差好遠

一波返返來.. 頂住

C9似留左招

差D用PIZZA車死人

我投降啦 我8強會認真啲排PICKEM
RIOT比次機會

尿狼同rng同一個陣?

grf最勁就係團戰 岩哂呢個patch
係輸左比gen冇計

頂撚住呀C9

冇啦

同你個名一樣

黎到好多大陸仔撐rng

直接開大飛去達瑞文度同佢A
其實你自己已經講左其中一個RNG win conidtion

極限團戰，chovy viper操作，tarzan jg path，真係好睇

RNG又嚟依個陣

c9 poggers

C9

C9 !!!

RNG係咪又要特登輸了?

C9 1換2到

Na

我投降啦真係 點玩呀大哥

c9

RNG留力殺柒GENG

係咪自S3 Najin後第一次有韓國隊出唔到線?

sorry RNG佢地個陣唔係打front to back
不過係送太多頭 要守塔冇得唔打front to back

世一打上路完全冇優勢

RNG輸 VIT先有多啲機會出線

RNG 送C9入8強

唔係唔比人慶祝
但係某啲fans以為自己隊無懈可擊
係咁洗RNG世界冠軍就好撚on9

今日karsa d q唔係好準

我賭哂全個POST 既賓周 C9 贏唔到

rng心態係咪大爆炸

上場佢送優勢
今場又冇

留名

求求karsa 咪玩lee 根本搞亂節奏

Uzi點解次次都走到

今日咩事

karsa 同xiahu 大爆炸

國人心碎夜

現場咩觀眾多
頭先支那輸, 嗌到好大聲

同clearlove學左野

種族騎士著咗火

要上mlxd了

小明

我想rng贏呀屌 好驚vit比c9雙殺

係咪試緊嘢？點解又pick酒桶sup

THE GAP真係CLOSING

羊駝養貓係駝粉？

世一TOP 用垃圾車都打唔到優勢?

C9 top 好勁

你係度問托柒咩
你自己去問佢啦
關我地撚事

支狗最多 隨時多過韓狗

POGGER

泡菜仔應該都想睇支那隊仆街

你根本唔明LOL唔係得front to back team fight
同陣容的team condition
attack back line 至係佢地個陣想做的野

前幾日係支那人多 尋日同今日韓國人好似多番

韓狗 狗咬狗

慘..李星支援同GANK都輸塔莉亞

頭先鏡頭影到有2支RNG旗

百屌sneaky

mlxg今日有冇機會出場

外圍莊家贏到痴左線 發啦發啦

RNG係咪同FW團練太多,搞到弱化左

酒桶sup係ming main wor

打倒洋鬼子

屌你咪場場李星啦 又做唔到野

我估有

踢RNG出局唔好咩 雖然都好難贏第二次

KARSA隻LEE呢幾場都係咁

na, eu 個勢好凶，連rng都劣緊

rng: na, eu咁撚勁竟然可以打嬴前世界冠軍

我係smeb粉 真係唔應該改嚟個名

可以block你了
仲等的現性回你

UZI 已敗走下路

出現了

等睇癲佬上場

如果當日冇blank子條雷狗
今日會唔會係gen.g出去獻醜？

睇黎你真係冇諗過Rng場團可以點打

認真 最理想 佢地如個真係可以execute到 (依家唔得所以俾人吊打)

Sion開大沖小狗 Liss開R定後場 小狗開R沖後場秒左隻Draven

咁成場團戰點大都有

依家係因為佢地失誤得太多次所以先會咁

美帝快啲完game
後期個陣一定無可能夠支那打

出blosome一樣

都好

我想去美國住

牛唔打埋

太多如果了
下年努力吧啦

敗走又唔會既...最多咪55波

GRF先啦 SKT行開啦

終於唔洗輸線

假設呢場c9贏
之後 rng 再輸geng
vit vs c9 嬴o個邊就直接入8強
輸就打tier break

如果呢場rng 嬴, rng 出線
rng 出線,
下場c9嬴就打 tier break
輸就 vit 出線

酒桶Sup ming main架...

捉到

WOWOWOWW

Zeyzal 200iq

shen

J死人咩

小狗都爆炸了

Sor
我講錯嘢
收返

咁肯定係GRF出去啦
如果geng第一round輸咗

C9 啪啪啪!!! C9 啪啪啪!!! C9 啪啪啪!!!

係時候轉睇大陸台睇人哭喪

RNG玩政治 特登揀KAISA輸
之後BO5唔會比人BAN

今日送埋RNG 出局

大奇蹟日

癲撚左今日rng

係咩 但係呢個meta睇落一般般

xiaohu facecheck jm9
uzi

C9 8強buff

C9頂住呀

UZI

小狗⋯⋯倒了

搞咩呀rng 又輸

rng得個1.1賠，上場1.0幾，買都on撚鳩，真係當收息咩

C9贏=雙殺VIT，點TIE BREAK?

uzi係咪吹大左

我潛水算
GenG

NA WEEK 2 POWER

數字上RNG有冇機會出唔到線？

世一

好想睇RNG GENG小組出局

世一癡左線

7sven招R

可惜sven 無藍

世一做乜鳩

唔好吹奏住
贏左先大大聲恥笑

睇唔明做乜9

sven個r

UZI 真係可以返去攬住個MSI獎盃 ,喊住睇kt 拎冠軍

C9 8強buff > NA WEEK 2 CURSE

na eu大奇蹟日

咩wall黎 屌

今年真係好正 唔係一面倒 幾個賽區有來有往

對唔住

我暫時借一借個post 所有既user 既賓周

俾我集氣 支持RNG 不敗

如果RNG 輸,我切哂成個POST既撚

打假波啦 C9 win5.5

C9 贏RNG無關痛癢架
重點要贏VIT

要geng做水鬼

最柒係起完牆冇魔用技

BROTHER SVEN

咁dive?

求教

rng依家真係好需要大家既支持

BO1好正

全部3-3 再輸teir breaker

西方列強

玩完李星未

C9 唔好鬆懈

比隊友雷

唔通今年既NA week 2 10-0

呢句真

忍住先, 唔好咁HIGH住

RNG

geng個態咁我先唔信會贏到rng

8 國聯軍

今日係強隊末日

心態炸左

RNG 贏唔到 GENG 就好笑

100T

支持 GenG 陣間為榮譽而戰

前世一cuvee 出咗線
而家到世一letme

唔好燈
唔好吹奏
唔好派膠
C9就必勝

C9 加油 食住個勢上呀

屌
到RNG收皮
今年世賽真係癡撚線

而家得兩隊3-3

有,今日全敗佢會有一場加賽
加賽輸埋就出局

應該唔會全部3-3？
如果C9贏RNG
C9 VIT 3-2 未打對方

想走線？？

C9贏呢場無撚用架
要贏VIT先得
贏唔到VIT就有機直接出局

XIAOHU上次MSI之後話:今年會是RNG的年度

JENSEN早幾日仲柒下柒下..
要入8強 C9即刻有BUFF

收下這最後的波紋

如果C9輸RNG贏VIT
0-2VIT仲有得打tie咩

要輸晒先
再打tiebreak都輸先得

Ming鍾意玩開戰Sup

牛係其中一隻

pick酒桶應該係想Flexi pick好似上場咁

佢以前打得唔差 今場成隊Rng都崩晒

準備收皮啦RNG

屌你,隻牛好撚惡

lee sin真係冇乜用 今場剩係見karsa踢走人走佬

隻牛兇狠到

終於上水

牛加塔里雅 combo

Snacky 贏cs

留力贏VIT直接出線好過

咁撚樣仲話打kt
打飛機就有份

RNG又係比人拖住打

100trash同TL邊有可能勁過呢隊c9

rng 同 vit 打tie

NA EU 齊齊出線

rng一定反杯到 唔撚驚
燈撚死佢

快d 練mlxg 狼王心態好差 超越撚，又拎lee 黎troll 屌你老母

吹奏let me個條垃圾呢？

世一企出黎未

冇人想理你呀屌

召喚SNACKY FANS

牛牛點燃差幾秒CD 唔係KARSA死左

贏呢場
GenG再贏RNG

TL有內戰王Doublelift
100有cody done

邊個有認真操練真係有樣睇

唔記得咗酒桶有得做flexpick

隻牛真係好撚過份

SNEAKY隻希維爾幾勁下

隻牛係咪想學mata

sor 睇錯
如果c9輸RNG贏VIT
應該直入

國人心碎了

放完工返黎 SSG輸撚左

隻牛好撚正

個牛癲撚左呀

又要等uzi農 好撚悶

Zeyzal唔撚好癲啦

100T想回家打fortnite鳥

今日劇本寫好
C9 VIT 出線

小狗倒了

KAR98K巴打

大師兄真係內戰王黎

小虎lmao

琴日定唔知前日仲想bin我c
而家就做潛水狗

RNG出局正呀喂

好難得見小狗會輸cs

咪又係要同rng打tiebreak

好撚刺激

瘋牛病

vit同rng 4-2 就精彩

無人死

做下戲姐

佢齊裝就係C9 收皮之時

RNG係咪嚇到瀨屎

隻達瑞文肥過佢成件大裝，實a贏？三刀都收佢皮，人地仲要有吸血劍，飛入去俾佢秒就差唔多，咁多假設，我假設佢飛入場俾瑟雷西q中呀，點打點贏

xiaohu 架車咁屎 ge

有 今日全部輸曬先出局包括加賽

狗又死唔到

C9好進取，雖然殺唔到，但真係好痛

李星冇咗招踢真係冇乜用

100trash肯撚定廢過c9
但TL好似3:0

C9 Keep 住呀

隻慎好撚勁

沒事兒

sion

唔太拉到經濟

0

今日好戲：RNG GENG出局

屌,頭先小虎咁樣衝出黎0dmg

小虎 0 傷

GEN拖埋RNG去死就正

到而家為止係咪未有一場係後上反cup

後期邊隊勁d

打到咁激烈要0傷害都唔容易

抽籤個日邊個笑鳩C組 NA EU 死硬 同我出黎
利申 : 有份

呢場RNG輸左 GENG打RNG就好睇啦

電狗同RNG團練既野算唔算比人睇撚穿哂

UZI肥左 打撚死C9啦

瞓左冇睇？

如果真，咁玩家數量就直線上升

希維爾開R..賽恩好難撞中

C9打geng rng起碼叫似樣
TL尋日打隊唔知咩隊都妹到個個訓著咁濟

無睇就彈撚開啦
大撚把反Cup

小虎廢撚到
之前仲有人吹到勁過maple

c9 vs vit

rng不嬲好少比人放得好開

仲踎緊

KARSA條廢物打親NA都係輸多
唔出mlxd = 抵死啦

佢玩坦真係差d

PIZZA DELIVERY SNACKY 庇佑

rng 應該要轉陣啦 個陣好似比人破左

VIT

反cup了

rng 不演了

世一top

c9廢到

渣油!

又來

班第一日睇就係度鳩up既真係好好笑

RBG黎料

ming 依下

唔計

仆街 要輸了

gg

ming 勁撚到

屌你成場支那仔

屌 垃圾C9

RNG 頂撚住

MING勁撚到

要throw了

c9 d團戰屎到

Cut得幾靚

夠薑就黎個rng gen g齊齊走

開始唔夠打了
咁撚硬都dive塔太有自信

d優勢又係唔知去左邊

又打唔郁sion

丞相 : RNG起風啦

世一sup

Ming強行舉重

喺NA都拎唔到頭2 seed唔係冇原因

Mola C9

LUCKY

Gambit:屌你老母msi俾隊大魔王FW我之後世界賽又俾隊打爆前世界冠軍同現任MSI冠軍嘅C9我

成隊世一真係諗唔到有咩可能會輸

Ming 開得好，彈到塔里雅 埋塔

雙坦冇人打得入了

又靠明

重係輸緊塔

同班友笑人一日球迷有咩分別？
每個人都有個開始時間㗎啦

RNG 中路都玩埋坦
同skt 隊賤種有咩分別

C9做乜鳩

free turrent

訓左冇睇，vit輸撚晒未

c9 呢下讓中路

UZI之後應該會玩得好輕鬆

開始打唔入

輸緊唔笑唔通贏撚咗先笑咩

一陣仲要打第二場對住VIT班阿叔...

做人得閒發下夢都幾開心

希維爾後期切唔切得郁幾隻坦

Rng要cup了

c9算啦，唔識打就比rng贏啦

RNG上中開始坦我睇C9點撚打

我大中國 RNG

Ming

阿明

痛到傻

有份話開呢度呢個post咁囉 你係咪話冇反Cap個個傻鳩

c9......

lol

世一sup???

殺左jg又唔拎objectives

齊6件裝得

LETS GO C9

rng rng rng!!!

C9!!!!!!!!!!!!

哇 係大奇蹟日呀

KDASA

上呀C9

果個位rng都開

情況一 C9 vs RNG
RNG 贏 4-2/5-1(唔理最後嗰場贏輸都出線)
C9 輸 2-3

C9 vs VIT
VIT贏就4-2(同RNG爭小組1st seed) 輸就3-3
C9輸就出局 贏都3-3

問題係C9贏VIT就係 0-2 VIT 咁駛唔駛打tie breaker？

嘩 c9個陣開得好靚

世一繼續

C9 C9

best team on the world LUL

Let's go Cloud9

屌你老母

已切

唔好吹奏

忍住!!!!!!!!!!
忍住!!!!!!!!
唔好咁HIGH住!!!!!!!!!

jensen個企位咁撚柒係咪專登bait架

支那狗

出埋IE就差唔多

UZI冇態

bait到

啪啪啪

果然係8強保證

嗰吓TAUNT靚撚到

冇反Cap都講得出喎

無啦啦開乜鳩

uzi qss

經典對白: 等uzi三件套

LCK LPL一齊死

sivir切坦最撚勁喎

咪笑住呀咁多位
等陣爆主堡先笑班自以為是既RNG fans

RNG 廢到 4打5 bait下就中計

等UZI三件屌打C9啦

Rng過唔到小組

RNG成班企埋一齊食希維爾個W

karsa 隻lee 咪撚再出現好撚廢

C9 養兵千日 由入圍賽開始打起 就係要你地 輕敵!

原來放kaisa比uzi反而會贏

SIVIR個w爽到

PIZZA SIVIR BUFF

頭先個位 uzi點輸出

算hi數，落街買飯食等睇陣間兩隊出盡奶力爭位戰好過

Jungle招大封得咁靚

sven心諗 na best ad sneaky forever

輸左俾VIT 之後成隊好似亂左咁..

c9 /vit >>>>rng/gen g

sivir 彈彈波都彈死後排啦

Licorice 先係世一top
由playin 到小組都好勁

pizza flying everywhere

Whozi

個牆夾死uzi

C9贏左 到時等GEN G做返D野送埋RNG走就好睇

SNEAKY 已經出埋IE

SUMMER 第十名

u got the pizza flying everywhere

UZI overrated?

頂撚住呀 RNG

成班外國勢力迫害我中國

頭先石女個牆靚到 星朵拉d技唔使瞄準都全中

RNG吹大咗
C9都打到咁，仲話冠軍

召喚C9 SNEAKY PIZZA SIVIR COSPLAY

頭先個位咁窄都打，個個RNG一人一件Pizza

NA 好撚鐘意比假希望人

RNG GENG 齊齊出局!

UZI 0 kill

對面個肥仔 support 2 kill

人機合一係唔同d

好想睇蝗仔玻璃心

uzi啲傷連前排都打唔穿

FW要諗定轉陣了
唔好再抄了
RNG陣比人當狗咁打

中韓一齊返屋企啦

C9頂撚住呀

窄位c9個陣根本屈機
5隻英都有技打一條直線

估唔到係rng同geng出局

thal>all

五條線都世界第一既RNG唔知會唔會要打加賽呢

支持c9 係咪可以做美國人

我再警告你地

唔好再燈我大RNG

想知c9點切得郁隻坦？XD

切坦比唔上一線角，但勝在可以無腦彈後排

希維爾後期感覺影響力不輸凱莎

要geng下場幫幫手拉埋rng落水先得

好睇喇

歡呼聲

肥仔uzi 個樣好炆

屌你老母贏左呀

uzi 黑面

RNGRNG

下場再出leesin

RNG世界冠軍

隻SHEN勁撚到

RNG UZI個樣

NA NA

支拿

今日做咩

大莊做野?

NA魔咒轉移左去CN度

立即睇國人台睇心碎

屌你,呢場嗌到癲

咪燈住

groupB 好撚精彩

EU NA 反 cup Asia 日

痴線 今日咩事 VIT 同C9食左春藥咁

一齊出局

RNG 同GG 做乜鳩

[i]過譽[/i]

世一喎

RNG拎lee kaisa又讓

咪撚出李星啦冇撚用

Group of death wo

rng又放水唔計

uzi kaisa神話正式幻滅

小狗？

The rise of NA

世界冠軍RNG係咪又玩政治留力

Rng see u in s9

C9勁到

Lm睇GenG好似舊年閃電狗咁送RNG打tiebreak

忍唔住笑

出線危機

C9永遠都入到八強
我話既

痴撚線

就差GenG 打爆RNG

no more week 2 LUL

GENG好出力啦

sor由師奶拎巴龍開始睇唔清楚
今場rng邊位戰犯

有人想叛國

支耶賤種唔係好勁既咩

GEN 要打爆RNG!

karsa 成功幫助超越

B組果然係死亡之組

希望GEN G走前都做返D野 拉埋RNG
咁既話今年真好睇

蝗仔玻璃心碎

咁geng一定會爆seed

咁似上年超越版本

踢走左支那仔！！！

係咪已經證明kaisa撑唔住

今日好睇到癲

GENG TAKE MY ENERGY

打然埋VIT出線

狂小狗返支那擔撚住個msi 獎杯, 喊住咁睇KT奪冠啦

仆街........

你老母RNG都出埋局睇鳩毛咩，最後一場咪撚再演呀

最佳結局
c9贏首名出
rng輸 同vit打加賽輸埋

BAIT 得好明顯 JG 即刻封牆 靚到

無weak2既NA同c9 8強buff

陣間rng同GenG應該都幾好睇

GEN贏RNG拖佢地去死

RNG五條線都世界第一架

RNG粉
讓你咋

反杯未

NA WEEK 1

收晒貨，C9同VIT都玩得好精彩

GenG衝呀

依隊RNG 唔係熟識架RNG

GENG 為 榮譽而戰

有巴打買咗c9 發發啦

好慘
VIT C9打得咁好
但最後好大機會是但一隊出局
最後要靠泡狗贏RNG先得

一個鐘後等睇中韓大戰
rng上去定係打TIE BREAKER就睇呢場

海燈點心紙？

神父又成功燈左

今次支那狗又有咩籍口

守門員好波
NA每年嘅希望

C9好撚勁

C9冠軍

要加賽鳥

仲話打唔入隻SION
比人溶撚左
放KAISA比隻小狗就嬴 洗鬼BAM

嘩 好撚好睇

成為美國人

唔該geng 你出局
都拖埋rng 落水啦

開始恥笑啦

呢個POST準備燈到RNG出局未

世一啪啪啪
世一啪啪啪

GenG打鳩RNG

RN支！RN支！！RN支！！！

GenG 做番場好戲ok??贏埋RNG 要佢打tiebreaker

又話KAISA垃圾車唔洗睇?

RNG粉呢？
世一？

痴線RNG究竟想點

有出mlxg我洗輸?

GENG 再輸真係執7左佢

the gap is closing

THE GAP!

OK
支持GENG

鄭智集氣

C9 8強Buff勁撚到

兩場kaisa 都輸
打geng 仲用kaisa rng 抵輸
前期唔夠打

點解唔出MLXG

唔開心嘅係，Sneaky冇得做全職cosplayer住

重覆歷史，東方文明被西方超越

支那暴動未

成個post都係到燈C9
你隊RNG都贏唔到就真係你地問題啦

Geng陣間送埋rng落去就好睇

你地班友咪繼續笑囉

RNG 贏一場都晉到級

C9世界第一

GENG 啪啪啪~ GENG 啪啪啪~ GENG 啪啪啪~

支持C9 成為美國人

咩話又潛水負皮呀
支那狗

gen g原來出黎係為左攪rng

na eu pick 好正

GEN拖埋RNG去死就任務完成架喇

無weak2既NA

邊到勁???

RNG同電狼練咁多
睇怕聽日FW都係2-4 超越

唔好怕UZI

支持你

危險啦

特登轉去支那台聽慘叫
我會唔會好賤#

今日連場好戲

GENG為啖氣點都要贏

今日好痴線

UZI IS GOD!!!

根據呢度理論 RNG陰公 要做GenG出氣袋

你打得好好

下一場真係慘 輸咗果隊要睇垃圾GenG面色

希望RNG小組出局

C9食禁藥啦
我們是冠軍

😂😂😂

拗UN豬 拗UN豬

出哂垃圾車KAISE都輸

真心懷疑歐美隊係專登放kaisa黎counter

下埸咪輸線ok

RNG
咁輸法, 輸埋都唔出奇, 好似中左邪咁, 連輸

GEN G 靠你啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

C9都唔算玩得好，rng自己走去自爆，好多連金牌都知唔開得既位都奶住去開

收左錢定被人落藥啊？ 五條友都打到屎一樣

一定有加賽,正

點先可以vit c9一齊出線？

GenG送埋RNG落去

GEN好偉大
唔出線拖RNG去死
秘密任務黎

年年都有爆冷
今年點估都估唔到咁樣爆冷
上年edg出局都有少少誇張
今年geng 分分鐘加埋rng

RNG快啲連輸4場

karsa 隻lee 唔係gank 係搞亂真係好撚嬲

中間隻所謂世一sup facecheck輸左個team fight果下累事

GENG贏RNG

大家一齊支決gen g

Geng再拖埋rng去打tie breaker
痴撚線

打加賽vit/c9贏rng

認真 Kaisa勝率有冇40%

uzi爆氣

聖誕老人

GENG！！！

係咪要出mlxg喇 karsa個心態應該爆左

屌你,今日d 丫叔有buff???VIT 係咁
C9 個sup 又係咁

對面一堆大男大女衝臉
BEST CHOICE 希維爾 (筆記

GenG贏RNG
再打tiebreak

課金啦

RNG有冇機出局

GG打RNG會唔會繼續妹住黎打

UZI一世都望唔到FAKER車尾燈啊

RNG輸GENG G
然後RNG再輸埋場TIE BREAKER

等陣俾GG爆seed報仇+打輸tiebreaker你就準備俾人笑成世啦

zeyzal好似得20歲

好撚興奮

成個人著晒火咁

屌拿星 天選之人狂扣分

呢個都係sneaky?

唔好反RNG , 要支持RNG 啊大家

KARSA今日jm9

泡狗支狗一齊出局啦屌

支持C9成為美國人

揸住RNG旗果兩條友係咪即刻走?

C9今場咁clean都可以撐飯蓋 支狗又贏

rng下場輸係咪都未必出局住？
有冇人講下形勢

死肥仔

rng出局，ig/kt最開心

WEST>EAST

尾場GENG打贏RNG的話

Gen G 水鬼

好彩抽走咗kaisa

RNG一日輸三場就真係好睇啦

EU faker 都好似係22,定25

GenG 唯一可以挽回韓國人面子

就是拉埋 RNG 一齊出局

嘩 唔係真呀

比人打到0/4/0 而家就打到小狗變狗呀

GENG做水鬼

真係好撚廢上路好地地唔知做乜撚鳩gank 成場鳩行

隻lee一定係scrim flash wolve
之後好好用
you should learn that you don't scrim flash wolve

點解RNG又特登輸?
又玩政治?

世一SUP比人捉
世一TOP隻垃圾車唔夠SHEN打
世一中路FACECHECK

支那

vit比左信心c9

今年啲大熱門食哂屎
btw 點解今日冇TB

蜜蜂c9晉小組幾倍？

班蝗實癲撚左

要輸4先出局

licorice
mic check, VIT can do it, we can do it

好好睇

放係星期日播真係啱啱好

好掙扎....撐uzi但唔想RNG贏.....

C9 mic check: VIT can do it, we can do it

FW而家係咪驚到賴屎

係時候派出MLXD啦

我記得有巴打話c9入到8強出錢支持sneaky個cosplay plan

uzi

咪check好串sosad,但又吹佢唔漲

屎力奇係咪證明左自己只係輸比doublelift，但勁過其他ad

隻牛今場帶界級
彈出彈入
服哂

海燈啲燈力原來積左俾rng

我願意用我所有分數換取GG同求其一隊加賽打贏RNG

今日C9 gragas 有少少尋日mata嘅影子
好肯狗衝開戰

比翻maple玩輸出角啦

比起前幾日精彩好多

佢自己都慣

屌佢隻李星重垃圾過lms果d

兩隻都屎咁撚樣

係咪如果RNG輸埋比GENG就打加賽?

唔係就算 係一定要打

3-3
同C9 or Vlt打

C9 mic check好好士氣

即係一定有一場tie break打

輸左就要打第二名tie

sneaky先係na best ad

Tie breaker嘅話係咪都係今晚打埋？

GENG既世界賽仲未完

大陸仔係咪轉行支持ED支啦
RN支柒到咁

其實c9 top同sup都幾勁

之前有人話一睇就知B組邊兩隊出線
我而家都一睇就知啦

好耐冇睇UZI打人gif

會變左兩隊4-2

呢個痴線版本
kaisa係咪就黎變地底泥

C9 讓一讓路 唔該

唔法 輸埋比GG3:3 NAEU42

gemg 贏就好睇了

會唔會夜d youtube 又睇到呢d標提 前世界冠軍不演了

係

好撚熱血
完全唔明點解esports 唔當sports
2020 要有esports la

尾場真係要支持GenG

SNEAKY希維爾本人打贏UZI凱莎本人

世界第一RNG呢喂?

唔係再玩4保1啦 比人睇穿左

Uzi出Yasuo未

今日rng 點都要打tie break

EU VS NA FeelsBadMan

得啦支那仔 叻啦叻啦

勢估唔到b組居然係rng同geng出局

咁有火 如果真係入到嘅話 出錢TWITCH SUBSCRIBE SNEAKY CHANNEL 又點話

繼續做美國人

if Vitality can do it, we can do it

有冇機會geng rng一齊出局

C9 VIT 一齊出線

未見過有咁多upvote

場場都睇到O哂嘴 真係痴撚線

geng求下你做低rng 俾c9 vit出線

兩隊4-2 / 3-2

RNG 為左出線 會唔會 解除限韓令 ?

underdog大反擊

RNG 班狗fans低質到

版本都無連登仔轉得咁快

佢今日空q空得好勁

做低都要打加賽

rng輸多2場就得

同求

算啦
幾間遊戲大廠夾份出個電競版奧運仲好過

紅字放大 驚死人無視佢

重申多次, RNG未驚過, 只要贏一場就出線

kaisa都輸 uziol有咩拎出黎

今日醒晨左咋

直頭要送 50 個sub 啦

做下好心救下佢地 剩低等佢地自己發揮

如果C9贏VIT,RNG贏GGEN就同C9爭FIRST SEED
如果VIT贏C9,RNG贏GGEN就同VIT爭FIRST SEED
如果C9贏但之後RNG輸,就要同VIT爭SECOND
VIT贏就同C9爭2ND SEED,今日一定有加賽打

world同電狼練都係on99
TSM 2016又係好鐘意同電狼練

屌你黎呢場先係真.B組大戰

之前有人話RNG今年好有冠軍相呀
打師奶打成咁既樣
信五成好啦

海燈仲要燈多野

GENG廢到咁
一陣RNG班友搵佢開刀啦

笑撚死
今日真係夠哂精彩

其實無咩好講sion垃圾車kaisa放哂俾你都輸

屌你地 笑慢啲得唔得

個 POST 去得咁快

大混戰好正

twitch chat和諧到

屌你老母收聲啦

燈力特強

想要SNEAKY TWITCH EMOTES
SNEAKYW

假設 rng 真係輸比 gen.g，咁係打加賽定點

你啲燈力勁到
積左兩日射哂俾rng

兩隊鬼佬至少一隊出線喎

karsa 第一JG 吹得大到根本廠所型打法淨係識保爹

出水啦

下場邊隊贏 邊隊出線
今日一定有加賽 爭第1 or 爭第2

想問小組賽kaisa勝率有冇3成

好少見euna 咁和諧

隻SHEN同隻牛野野捉得咁靚

molamola

其實係 硬格去同班真運動既一齊冇意思
game廠自己夾份搞個大event仲好

一日打一輪真係好正
依家rng心態應該好崩，下場唔荒好
反而Geng局已出無包袱

唔會，拖埋佢地去死就爽

電狼唔用腦打既
邊可同啲用腦既隊比

今日真係好好睇 場場有來有往重要爆曬冷，痴線

點解咁多人睇唔明紅字條友係假膠

就算打完TIEBREAK爭8強好似都要打多場TIEBREAK爭FIRST SEED?

同vit/c9打加賽爭第二名出線

呢架強國垃圾車同上場果架差太遠

隻牛太勁
licorice又穩 會戰啲tanut靚撚到
佢加牛兩個都控哂成隊

咪係
5路世一都唔知點輸

C9應該氣勢強啲
啱啱贏完
順便鋤咗Vit銳氣
我都得

VIT嬴就四勝
咪9UP啦傻鳩
同C9爭你老母咩

嚟緊小組首名之戰(唔計尾場)大家投個票先

C9
VIT

五路世一嘅RNG點會輸
擺明玩政治

果三條友一唱一和

一定係拖埋RNG一齊死

本來個個想睇RNG VS GENG
點知最後最好睇既係VIT VS C9

唔該geng為韓國盡分少少力 打走kt奪冠最大阻礙rng 為自己亞運攞翻少少面子

好撚煩呀
係咁大字
大粒公仔
阻撚住哂睇post

樓樓上個位巴打肯定冇睇今年NA LCS

GENG無壓力 ALLIN OR NOTHING 放開黎打拖佢落水唔該

支那狗成日拎埋啲亞運RR MSI打飛機
人地SKT呢啲笑而不語

希望c9嬴vit
vit加賽再做低rng

rng輸geng , vit c9輸果隊同rng打

geng如果最後贏到
講真呢組四個team都deserve 8強

大和解，打和，super~

反正冇得出線，唔藏招了

又有加賽睇
打到十一點

世一TOP垃圾車都玩到咁屎

VIT贏咪有機C9直接出局
屌你列晒出來都可以錯
係唔係On9

GenG 贏到 RNG , 分分鐘免兵役 !

2018 final vit vs c9

諗起riot主題曲隻瞓醒ge肥仔汎

GG啲BP

五路世一

GENG你LAST一場GIVE IT ALL啦
VIT同C9教晒你點打喇，咁都仲唔生性真係幫你唔到

rng過緊數啦

所以rng爭第二名出線唔係無可能

到時lck應該唔會怪GEN了

見支那嗰邊係咁吹奏rng，好想睇佢地小組賽出局會有咩反應

呢場精彩了

CLOWN子做返自己！！

geng 贏輸都有tie breaker???
輸就小組1,2 tie breaker
贏就小組2,3 tie breaker
有無錯?

今朝仲有人話今場可能係for fun
真係好燈

如果rng贏geng
係咪要打兩場加賽？

諗起之前個個都係到RIP C9 RIP VIT

今日應該點都有加賽打
就算RNG贏GG,都係兩隊4-2,加賽分首名次名

發完夢

海燈做野未

喂喂喂 D贏國新移民RNG Fanboy 喺邊呀
出嚟啦 夠鐘攞worlds 啦

點解ig會輸俾rng

RNG全勝出線未?

faker 唔喺度，冇左嗰種見到ID 就驚嘅震攝力
可能前兩年NAEU都未至於咁廢，但中路見到FAKER 就腳軟
依家見到crown 就殺

3-2

Rng 識睇一定睇留言

睇呢個表就得 清楚簡單

齊做美國人 撑我大C9

唔係喎
之前未打嗰陣
有啲fans串串貢話B組得兩隊喎
乜而家未輸過另外個隊都拎2敗呀

唉 成日喺度吹咁撚大
家下一定心態爆曬，反而GEN放開無包袱
睇好GEN送RNG下去

VIT贏+RNG贏,RNG4-2,VIT4-2,一定有加賽爭FIRST SEED
VIT贏+RNG輸,RNG3-3,VIT4-2,C93-3,RNG同C9爭第2名,布咩問題?

依個解讀精闢

GENG為面子而戰
假如RNG出局肯定仲多人恥笑

聽日自爆4場

點解世一RNG會連輸兩場

廢囉

想問而家勝負嘅影響係咩？人在外睇唔到

TWITCH CHAT 都撐 GenG

咩撚野RNG全部路都世一話?
講多次?

edg>grex>g2>c9
g2同c9心諗屌你grex係咩料

點都有多場睇

總之就一定要垃圾GenG贏RNG先有野講
否則是但一隊歐美要走

心態爆炸

估唔到有機會見證NA EU>KR CN嘅一日

成班幫GENG祈禱

比D咁既對手RN支真係侮辱

rng食撚硬gen隻私家雞啦
仲要出左局打落水狗
驚撚咩

總之有加賽睇啦

理得邊兩隊打

嘈乜柒

全部準備出局

RNG係時候要出MLXG

笑撚死
全路世一

Rng入唔到八強就正

VIT贏 同C9爭你老母第二種子？
彈撚開啦

返入後台踢人

講佢mark大眼啫
冇講佢起身

上年TSM同你心態差唔多呀

RNG五路世一 怎輸

今場真係邊個贏都好啦

得1條傻鳩之前係ASIAN GAME講咋嘛
係人都知世界第一只有條下路

ig打bo5經驗唔夠
兩個season打final都係打到最尾心態崩崩地

所以係唔係：

[VIT對C9] + [RNG贏GENG]
前面邊隊贏就對RNG打Tie Breaker分第一、第二名

[VIT對C9] + [GENG贏RNG]
前面邊隊贏就第一名、輸果隊就同RNG打Tie Breaker爭第二名

？

GENG然左都係是但一隊歐美要走

唔知係咪錯覺，
今年無左faker好似刺激好多

C9 again the NA last hope

繼續

喂唔係吹到隻肥狗好撚勁嫁咩？
冇4保一就carry唔到？

點都好 總之加賽唔會有GENG份

作為一個RNG嘅風扇咁嘅分組真係得啖笑

今年skt點解冇份打

不枉此生了

邊到可以聽番

召喚UZI.JPG

如果geng咁都送到rng出局我會好滿意佢地今年表現

三路亞一就真

亞一係事實，支隊的確係亞運羸第一

大清必定戰勝歸來

真正嘅死亡小組

啱啱咪四保一囉
成堆tank喺前面

twitch chat痴撚咗線

差連輸4場 應該可以比大陸仔屌到拆隊

KAR98K巴打上水未?

知唔知咩叫報應呀????

上年group B咪又係
大SKT先輸出一場AHQ

呢個陣都算4保1啦

如果係就撐GenG喇

唔關事啦，上個禮拜悶到傻
係naeu覺醒好睇

GENG贏 RNG要同VIT/C9打TB喎
VIT/C9贏左咪兩隊入哂

geng 求下你生性一場

GEN G ,Time to Shine

GenG s8最後任務 最後一場打贏rng

屌你老母
GenG贏咪有tiebreak打
點會是但一隊實走啊？
咁簡單都睇唔明
你弱撚智架？

呢組被譽為最無懸念既一組 依家咁激

Rng 中路咁撚雷

本身C9拎左1分VIT,1分RNG,1分SSG,輸左都係3分
RNG輸GGEN3-3,C9輸都係3-3,你係唔係痴撚左線

C9 makes na great again

RNG 加油

而家兩隊如果對到 ig贏撚硬

我都就嚟痴線

Kt vit果啲場不知幾好睇

支那狗 今次又有咩藉口呀? c9真係勁 定係RNG又讓賽呀

岩 RULER亞運都比小狗打到柒柒下 一陣手都震埋
隻中路 夠鬼我地世一打咩
LETME 未打撚爆COOL肥都已經世一啦 打爆只係證明自己真係世一

sneaky in lane 終於捱過左

geng贏左唔係睇加賽咩

你都on9
CN s5到s7 msi不嬲同NA EU 同level

試陣姐

屌msi個時rng都輸幾場啦，昧又一樣冠軍，計我話，今次rng 一定贏gen g,冇可能輸

LAG

gen生性啦屌

有時差呀屌

睇錯

對唔住
原黎有4保一都咁撚廢

今次做美國人定歐洲人？？

走線，想打KT

你地會唔會一路係到反RNG
但係買晒RNG頭像同 GAME個活動投RNG 係group b第一

VIT !

一個鐘都係TIME ZONE DIFFERENCE

RNG唔係S級隊伍 邊會怕時差

第一時間踼左karsa 肯定 不知所謂

rng算唔算俾人睇穿晒 又第二套

C9/GEN G 羸輸都係有加賽睇

認真geng無可能贏rng啦

GenG
支那狗快啲出局

VIT贏就同C9爭2ND SEED,今日一定有加賽打

VIT贏 直接出線 因為 4-2
RNG贏 直接出線 因為4-2
C9唔通同你老母搶第二種子咩
彈撚開啦

GEN拎過世冠呀
RNG氣勢如虹黎拎16強就返強國

小狗死了

第一輪明明個個吹奏

有啲fans話B組有兩隊基本上穩出線喎
乜而家又要驚打加賽?
而家又唔係穩入8強啦

KARSA應該心態爆炸左,我會出MLXG試下

偏頗先好睇
打臉打到啪啪聲

我覺得geng會贏wo

想提早打冠軍戰

突登輸vit